尋日點解翠華會被裝修，360又好似冇嘅？

如題